堂弟六七歲睇咗殺手 話第時想做殺手

又殺人 又血腥 仲要虐待
冇家長指引 係咪投得訴

快d投訴

要啦屌，我老豆睇完都想做依啲劇根本唔應該比人睇

👍🏻

我都想殺人

我春袋粒精都話未來想做殺手

我隻貓睇完都想做日日係我訓都個陣都諗點殺我

訓教*